用左一排face id真係頂唔撚順要買返部iphone 8+

趁尾門買返部8+先
利申左先:
我係用左半年8+之後因為公司出機比每個同事
咁我就賣左部8+用公司部x,用左一排face id真係覺得好撚難頂

以前用touch id開緊會都可以偷偷地玩電話,只要放隻手指埋去就unlock
依加下下都要直接望住部電話先解到

另一個on9係部電話一定要由上而下咁擺先解到
反轉係認唔撚到你架,touch id就360到解到

最on9係一定要打開晒對眼先unlock到
有時訓訓下有個msg想覆,對眼一定要開晒先認到
都算啦,趴係到訓個枕頭遮住少少都解唔到

屌你老母,正垃圾

不服來辨,唔洗偷偷負評

同意 指紋解鎖好撚方便

同意
8+用家

同意 iphone根本退化緊

今朝直頭要爬起身對到正先解到鎖請sick leave,嬲撚到我一手掉部機比條女叫佢搞

夠膽負唔夠膽應

用番密碼囉

仲要認人樣廢撚到仆街

同意
用過指紋真係番唔到轉頭

預左有你呢d on9出現

仲話打多幾次密碼比佢學
touch id只需要reg完,根本未打過密碼

用埋face你會覺得touch係垃圾

唔加密就解決左啦

你係咪掉轉左

手濕用唔到tOuch
face就無問題

熄左個attention detection

On9 仔先買
我個傻仔Fd買完

成日Notice唔到佢個樣

係 用埋face你會覺得face係垃圾

手濕我唔會用電話

關左好撚耐啦,單起隻眼,面容少少扭曲咪又係認唔到,懶撚醒

唔撚用電話咪無問題囉

我個fd嗰部仲好笑 認埋我係佢

唯一認同既係360解鎖問題。 其他所講既問題根本上面幅圖解答到

比著我係你 會笑唔出

趴係到訓個枕頭遮住少少都解唔到<---?你唔會有軟枕遮部份面既時候定係你遮部份面都解到?

有無叫佢爸爸做爸爸呀

我一開始有。而家冇左呢個問題。
Faceid 會慢慢學你個樣同習慣， 每一次你unlock 唔到入密碼佢都會將今次既面save低

我知呀,學左成個月都仲未學到....所以咪垃圾
我上面提過,touch只要reg第一次就解決問題

用血統論來混淆政統的標準範例，世上有太多「同文同種」但不同國的例子了，你今天如果說美國應該跟英國統一，或新加坡應該跟中圀統一，只會笑破人的嘴。

血統論往往只會成為侵略者的藉口，不是大肆鼓吹民族優越對其他民族進行血統清洗，像希特勒那樣；就是藉口我們有血統上的關聯而且我強你弱，所以你應該臣服於我，就像日本對朝鮮(日本傳說中的女天皇——神功皇后，母系祖先是新羅皇族)、前蘇聯對斯拉夫民族各國，以及現在中圀對我們一樣。

孫大炮為了宣傳推翻滿清的方便而鼓吹的民族主義，其實充滿了漢族人的自我滿足，但是說穿了所謂五族共和從來都是假象，所謂中華民族更是假中之假，一個以漢族「大一統」的大夢為基礎的幻術，因為漢族佔絕對多數，所以道德倫理法律都以漢族人的標準為標準，這叫什麼屁五族共和？

今後的世界最不需要的就是民族主義，尤其是叫做「中囯梦」的民族主義。

出左新機先再買唔會平啲咩？

手汗撚嘅福利

如果9月部新機如果出返face id 加 touch id
負皮個班人又會讚返touch ID好用

指紋永遠只有班手濕同手汗撚出黎踩
faceid認唔到既機會點都大過你濕住隻手解鎖啦

樓主講野無個撚字係咪會死
利申i7

跑步撚表示touch id咩撚野黎

凍天要戴手套覺得faceid 方便好多
當然最好face touch都有哂啦

屌 又唔係用samsung踩iphone
點解總係有班死忠係都要撐faceid
呢班人真係好撚煩
煩到好似faceid咁煩

兩部我都有兩買
明明我拎起部電話就直接解埋touchid
個faceid根本就廢嘅

屌佢老母
真係用到我火滾
「開會想打機」呢個問題我都遇到
唔好話打機咁小學雞
我想覆下msg，碌下fb，都係咁麻煩
唔係話faceid完全零價值
但why not both?
如果兩者揀一樣，一定係寧願touch
都唔明啲人咁鍾意faceid做乜
好型？

明明拎起部電話都一定要用隻手
本來一下搞掂嘅野 點解要咁複雜

咁你用大陸機囉！
咩屏慕指紋辨識

戇鳩

乜你覆人同玩電話唔洗望手機架咩

係咪樓豬太樣衰 認唔到

detect到

Touchid隻眼未望到部機已經解鎖咗

等佢技術可以做到FACE+TOUCH解鎖先轉 繼續用住8+先

i7轉X 反而覺得face id好用好多
未買之前都同樓上反face id一樣諗法
但心諗i7轉i8 好似有點浪費
所以就買左X用
用左一日 已經知咩係方便同科技
只要一舉起 對都未對準就解鎖到
雖然有時會解唔到 但對多次就即刻解到
唯一缺點係一定要對住塊面先解鎖到
同埋訓醒訓係床到解鎖係10次有7次都解唔到
其他我已經覺得唔係問題
比我揀多次 我都係冇後悔買X
如果你要偷用電話又用唔到face id既
你咪將個密碼改999999 888888
方便你解鎖囉

有時緊沖涼想轉歌都會有手濕問題嘅

但touch id的確方便公司用
同埋平放枱面下要unlock又係touch贏

唔望個mom 又點玩電話

有得set唔開眼都認到

訓覺塊面貼枕頭已經唔得

我學左9個月

i7i7 cpu呀？你打多個phone字係咪會死，大陸仔！

收皮啦
我係講緊cpu呀 吹咩

d idog係好撚麻煩
轉會用an機啦

最好兩樣都有

唉 手汗撚真係無論凍定熱幾時都會出手汗嘛
利申i6指紋壞撚咗要打密碼

開會唔會用電話

I'

Uyyyuy

連登仔又話Face ID好好?

一早有人講過

8月買唔係叫尾門
係叫傻鳩
過多個月又減價，使驚佢無貨？

減價但通常會冇左大激數版本

依度好多人會拎去改大個GB數
6S可以256GB

咁洗撚等佢減價咩，冇左保養啦，買二手唔好

根本touch同face都應該要有

呢個真
瞓瞓下覺iphone鬧鐘響，touch id都唔駛拎上手，伸隻手指去解鎖就熄到個鬧鐘

Face id加touch id先係皇道 唔明點解apple唔做

做乜撚野 老羞成怒

只要一舉起

Apple一早有能力做啦
但咁快整哂d功能
仲點樣氹你地每代都買？
就算已有咁既技術
都寧願每年加d加d去癮你地買

用an機有face 同touch 雙重享受

下一部機出
Cap你水

靜係mon大電大已經想買8+
X開full screen睇片會斬左上下兩行

樓主唔講我都無留意touch可以360度解鎖

s9 plus啦
前幾日買咗 真係當代機王黎

樓主咩公司咁好用iphone x做公司機?

其他時候我覺得faceid係唔錯亦都好快，
起身我而家單眼開到，
不過返醫院，faceid就變成致命缺點⋯

ipad pro 嚟緊都係face id？
諗緊而家入唔入好

同意
部公司機有無得平放？

iphone本身已經垃圾

咁好明顯係用家問題喎 你要偷玩咪用返舊機

我沖涼會 「喂siri 下一首」

窮L用JOOX冇vip
一粒鐘得6次飛歌，要入app用shuffle play或者人手揀

IP6s+後全部is垃圾

機王永遠係IP4

Apple:用家問題

用joox唔係窮撚 係贏國狗

咩公司會送iPhone X比所有同事
求介紹入職

真心同意

利申用左就黎一年X

傻鳩
樓主衝尾門明明係靚位買256
無知真可怕

Face id真係唔好用喎，我係戲院睇個mag
Touch就褲袋蚊少少就睇到
Face要成部抽出黎

俾返部電話人啦

你世界最撚醒係你喇